想問下 政府比500億創科居 係咪用黎搞 VR AV?

局

Thx

貪

亂講